Now the war is not over, victory isn't won!

革命絕對唔係一次半次就會成功。
大家堅守信念！

呢一首歌係我想送俾大家聽嘅。
同埋套戲都好值得我哋睇，佢係講馬丁路德金平權嘅故事。